Trump Forms Office of Former President

Trump Administration

The fight just starts

佢用form president 哩個牌頭你真係吹佢唔脹

佩洛閪一定嬲到個臭閪都濕晒

Former自膠

We will be back in some Form

嬲到黎返m

可惜pedo Joe 淨係中意幼幼

七十幾歲都咁積極
又一個逆境波前鋒

咁佢總算後生過早敗燈

想睇設立
前總統外交部
繼續同支那口交

再整番個真人SHOW

個個卸任總統都會享有辦公室福利ga la

前國務卿

But Trump得一個

支那一定抵唔住頸繼續「回應」侵侵
變相好似侵侵仲在位咁

講trump壞話？

繼續戰狼

Trump Trump

同梁振英一樣

用港毒之父比，行開啦

有無人睇過? 92年既侵侵
笑爆咀

佩洛臭閪同敗登幾時收監
we miss trump

風起了

可摸以解釋吓即係點

應該係

好型

卡特都係禁樣樣

型

個撚個前總統都有架啦 又吹撚到咩步棋行得好靚

邊個一句吹有行棋

定係又引戰

奧巴狗兩公婆都一定要

Clinton 兩公婆

Bush family

奧巴馬都有office，年年claim 好多錢

Trump捐曬佢份人工

唉喲 咩「用呢個牌頭真係吹佢唔漲」 「pelosi嬲到個閪都濕埋」

講撚到佢可以自稱總統有得揀咁

好心你班對美國政治一無所知又要扮識 以為自己睇得好撚柒通透既傻閪就摺啦

咁樣就係行棋

死返出去啦

你咁通透唔好上連登柒頭

乜撚野NRA搬去德州又係準備獨立

笑撚死 睇你班cctoy柒頭個撚個輕度弱智咁款出黎獻醜真係好撚好笑

成班自我中心on9仔以為美國政客要攞你地票欠撚左你地咁

個地球圍撚住你轉？

一句唔鍾意就奶共

咁你笑死未，快啲死

係唔撚中意

吹呀

乜撚都唔識又要用自己d狹隘眼光解讀所有野 真係好撚可憐

mms一定錯 只發佈fake news
支持拜登=支持大陸
佢哋世界只接受二元對立既價值觀

自己柒撚完就叫人唔鍾意唔好上

乜個forum係default比你呢個智商既人上？

柒撚完仲要唔撚肯認

開個office又以為係咩反攻前奏

Proud boys民兵出黎未呀 流浮山刀手啲fd?

咁都可以入嚟屌一餐

叫你班愛侵力唔好再自欺欺人打少陣飛機面對現實呀 柒頭

繼續推

*msm

支持拜登=支持大陸

係呀

主要係維持影響力

咪覆上面個兩隻五毛啦 由佢地單機

開一個前總統office

邊個台會播
deep state

如果d 人民呀軍隊呀警察呀到時聽侵講 唔聽登講 將會點

去其他國家電視台有冇得諗

愛侵力仲未肯醒

自己搞個台都得

叫乜嘢名

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

可能689模式
日日屌拜登，屌夠四年就捧自己嘅人選總統

拜登係度玩候任總統辦
侵侵一於同你玩前總統辦

之前有個版本話事成之後比個國務興你做

打仗囉
打啦你地 好悶呀

如果參議院成功彈劾
咁即係咩都冇？